三文魚柳點煎好？

首先應該用咩調味
我成日煎到太熟啲肉好鞋
但有時又會太生

用雞煲醬搽勻表面醃一晚
燒紅隻鑊之後較最細火, 記住係最細火
慢慢煎, 唔好心急....唔好hold一邊太耐, 寧願反多幾次面....

煎好上碟審啲芝麻....包你返唔到轉頭

雞煲醬其實係9up...我淨係用鹽同黑椒醃三個字

煎個魚皮先

慢煮

salt and pepper only

味噌味醂

以為係食譜

少少糖，鹽，黑椒，味醂，檻欖油

醃完搵廚房紙索乾水
皮個邊向下煎左先
煎一陣再翻另一邊
唔知熟未就輕輕力GIU開D魚肉中間睇下係咪已經一層層咁樣

其實三文魚整熟真係好難食⋯⋯

Only flip once

每面要煎幾耐？

鹽焗黑椒三文魚

有冇食譜

Slow cook
再煎香皮